$20蚊名創優品洗面奶同$410 SK-II同分，點睇？

消委會測試市面60款潔面產品，當中13款含不同防腐劑，其中9款含可致敏CMIT/MIT或游離甲醛，當中1款MIT含量超出歐盟最新規定。

測試又指，售價最貴達410港元一支的SK-II「Facial Treatment Gentle Cleanser」，與售價20港元的Miniso(名創優品)「Rice Cleansing Foam」潔面產品評分一樣，總評分均達滿分5分，惟價錢則相差20倍。

如題
整咗條片

支委會
-完-

敢查落塊面咪買囉

其實成份又咪一樣 同牙膏一樣買邊款都冇分別 幾舊水買支洗面奶

品牌名氣問題

支委會，唔該曬

係 你快啲用

似係SKII出錢搵人拍片想踩下Miniso

佢點做test 先
潔面效果可以好主觀

洗手番梘都洗得好乾淨 成份都好簡單添

消委會，真係收皮，出親d報告，比較d嘢都九唔搭八，明明兩樣嘢邊有d比較呢。

其實 d 名牌好多只係貴o係宣傳費, 代言費度....

係，
我相信我用水潔面效果都可以滿分

正如上邊有人話牙膏真係40,50蚊同10蚊支OralB 真係一樣

成班契弟都唔知係咪文盲 去狙擊消委會 明明入面就講咗針對毒性評分 冇話去就效用評分

此次檢測並沒有就其潔面效果進行研究。

完

支委會係咪收咗名創錢？

燒毀會啲所謂研究出名「乸西」同「大聲夾冇準」

佢有驗致敏物，冇驗致癌物喎，話唔定支那貨反掉呢

番梘洗面真係乾淨，皮膚都變得強壯左
利申: 敏感乾肌，濕疹底